有無連登仔以前細個好窮, 經過努力, 現在算成了中產或以上?

朋友家裡很窮, 最近家用有成員病了, 好灰, 家庭經濟出現壓力, 佢話越窮越見鬼。大家有過路人分享下經歷?

我希望可以安慰下他, 人生即使遇上困難也是充滿希望, 挑戰只會使一個男人更有味道。

細個好窮坐business class

經過努力終於坐first class

人生即使遇上困難也是充滿希望的！

早十年仲揸緊benz
依家要逼巴士

18歲前要坐地鐵
考到車牌後即刻可以渣daddy架benz
轉變都幾大

細過朋友有遊戲機，我都想要一部，想買部$80既遊戲機，媽媽唔肯買。

而家個個星期去水立方揼幾千銀骨

（2件事好似無關連 ）

薯片叔叔都只係中產咋

我經過努力狂OT 唔遲到，而家食麥記會加大，有時仲會食signature 品味人生

點樣定義"中產"先?

細個好窮住公屋，一年出街食飯五隻手指都數得晒

叫佢投胎

你唔好咁啦，佢真的是好灰。
有時候一個人遇挫折和困難，旁人真可能輕輕扶他一把，度過這個困難，將來的人生可能可以完全不同。 我出post都是希望多些素材安慰下他。

以前屋企做生意有dd米
做唔住之後 差好多 但都正常生活到

識得有個人
中學個時好窮 每日食lunch都計住計住
每日行半個鐘頭路返學
後來先知佢父母早死 所以得佢婆婆做佢監護人
點知到18歲佢啊婆同佢講 佢父母留低左筆錢做信託
宜家睇佢ig環遊世界咁款 夠唔夠勵志

連登仔都係中學雞居多
以前即係小學
小學同中學財政轉變你認為會有幾大?

咁其實我應該去返高登問會好D.

單親
細細個同阿媽痴阿婆公屋黎住
一直都冇上到公屋
阿媽勁唔住買左居屋
小2果時見付近有新私樓 205萬550尺(港島)
參觀展示單位 覺得好令好想住
好努力咁叫阿媽買黎 開好左果頭
就黎供完第3私樓

我地到依家仲好多謝 董伯伯

讀好啲書先上連發啦

我出黎做野果年, 屋企人入ICU
果時人工12k 都無, 又要爭政府錢.

都係見步行步, 同埋係會對賺錢/自己既要求高左.

唔好諗太多/同其他人有太多比較, 心會好累.
總之, 年年有增長, 有進步就可以了.

利申: 人工約出黎做野時既4倍幾.

究竟邊個先要讀好D書？

唔係我，不過係呀哥，以前住公屋，而家一年搵到4-6m，佢做信用卡sales出身